醫管局澄清無集會傷者死亡個案

無入過醫院，直接車左去殮房?

星期五夜晚，各區商場和理非唱歌，區選前最大型和理非行動，想問下你會唔會參與？

即係有死亡個案

當我陰謀論講 指明係集會 巴士 好有語言偽術既味道
可以係 暴動死左人 小巴撞死人 開槍射死人

此地無銀

18-11-2019 (原片）香港警察踩示威者頭部

你好我係拍片嘅本人，可以幫手retweet 比多啲人睇到,想推到出國際記者報道，謝謝 Twitter link

政府用暴動入當日被捕人士 即係定義咗係暴動 唔係集會
咁既然個集會唔存在就自然唔會死人
文字藝術師

瀕死或已死仲會送去醫院？！

基本上依加各大政府部門嘅官方發言我都唔信囉
連自己下屬比狗咬 唔譴責d狗 反而話自己下屬唔啱 就知依加各政府部門都under狗署

軍政府一權獨大

咁學校出果張咩黎？

講大話！

沒有傷者死亡 只有死者死者

沒有傷者死亡 只有死者死亡

本來都仲懷疑 而家真係信有人死了

所有謠言在官方否認前勿信以為真

集會嘅意思好可以解釋成拎到不反對通知書，而理大救援行動唔屬於集會

錯了，只有失蹤，無人受傷或死亡

仆街HA

QE門口放TG到而家半句都冇話過，當冇發生過咁

真係個正苦講乜都冇人信

因為個底花晒

即係因姦成孕係真既